CLP 再生能源 太陽能 光伏 發電系統

想問有無住私樓有天台單位既bro成功申請？
當中又要面對咩困難？

希望有人分享

唔係村屋整唔到2.5米 不如唔好整